LIHKG點先會bam人？

希望唔好好似膠登咁on9